{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부여 증산성"
    },
    "text": "付与蒸散性 (부여 증산성)\\n\n忠清南道扶余郡奎岩面新城里山86番地\\n\n1967年3月25日、この地は史跡に指定されました。この城は、面積は8,858坪で、城回りの長さは500〜600mほどで、高さは約2〜3mです。城は、扶余から北に錦江を渡って約4km離れた山の上に位置しており、まるで「シルテ」を巻いたような形をしています。城の北側には北門址があり、その門の幅は4.3mです。城の東壁は崩壊が激しく、ほぼ残っていない部分があります。城門は北門の他に、東南方向と西にも位置していましたが、水口門は東にあったと推定されていますが、崩壊していて確認できません。一方、城南の壁は比較的よく保存されています。この城は、自然の地勢をうまく利用して作られたため、手法はあまり精巧ではありません。城内の東側には井戸の跡があり、この城は百済の首都を守るための北方の外郭城として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この城はいつ建てられましたか？",
            "answer": "この城は1967年3月25日に史跡に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この城の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "この城の面積は8,858坪です。"
        },
        {
            "question": "城回りの長さは何メートルですか？",
            "answer": "城回りの長さは500〜600メートルほどです。"
        },
        {
            "question": "城の高さはどのくらいですか？",
            "answer": "城の高さは約2〜3メートルです。"
        },
        {
            "question": "この城はどのような形をしていますか？",
            "answer": "この城はまるで「シルテ」を巻いたような形をしています。"
        },
        {
            "question": "城の北門の幅は何メートルですか？",
            "answer": "城の北門の幅は4.3メートルです。"
        },
        {
            "question": "城の東壁はどのような状態ですか？",
            "answer": "城の東壁は崩壊が激しく、ほぼ残っていない部分があります。"
        },
        {
            "question": "この城の城門はいくつありますか？",
            "answer": "この城の城門は北門の他に、東南方向と西にも位置していました。"
        },
        {
            "question": "城内には井戸があるのですか？",
            "answer": "はい、城内の東側には井戸の跡があります。"
        },
        {
            "question": "この城はどのような目的で建てられましたか？",
            "answer": "この城は百済の首都を守るための北方の外郭城として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 291
    }
}